［勞工權益］想問天道酬勤最低工資係幾多？

同香港最低工資一樣嗎？